\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wild \index{Wild}\index{Du siehst so wild aus}}\nopagebreak

        \setchords{d C | a B | d C | a B | g F C d | B F C A\spt | d g F a d | B F C d}
        \chorus{d F | g A\spt | d C F | B F C d}

        \begin{enumerate}
            \item Pyrenäenfelsen Tücken | doch schon | Ein Direktlift | Und ein Sitzplatz\\
            Am Rastplatz | Haben wir | Warum folgt | Irgendetwas
            \item Ich mach mal | Und mein Magen | Nach 5 Wochen | Doch beim \\
            Wer ist | Krauses | Schrammen | Flammend
            \item Lass dich anschaun | Lass dich | Für deinen Anstand | Einen guten\\
            Du hast | Geierfedern | Vom Edelweiß | Und das Blau
            \item Jeden Winter | Jeden Sommer | Wer im Winter | Klimmt im Sommer\\
            Tausch die | Nimm nur | Tausch deine | Alle Winterblässe
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S98 Wild \index{Wild}\index{Du siehst so wild aus}}

        \begin{enumerate}
            \item Pyren\chord{d}äenfelses Tücken stärken \chord{C}uns grad noch den Rücken,\\
            doch schon d\chord{a}rückt die Autobahn in unsern B\chord{B}auch\\
            Ein Dir\chord{d}ektlift in die Heimat könnte m\chord{C}ich jetzt wohl entzücken\\
            Und ein S\chord{a}itzplatz um schnell wegzudösen \chord{B}auch\\
            \\
            Am R\chord{g}astplatz bei Bord\chord{F}eaux stehn wir \chord{C}uns die Füße d\chord{d}ick\\
            Haben w\chord{B}ir den goldnen D\chord{F}aumen längst verl\chord{C}orn? \chord{A\spt}\\
            W\chord{d}arum f\chord{g}olgt auf unser Gr\chord{F}insen nur ein k\chord{a}urzer banger Bl\chord{d}ick?\\
            \chord{B}Irgendetwas hä\chord{F}lt die Autof\chord{C}ahrer noch zu\chord{d}rück
            \ath{Zwsp.: d F B A7 d F B F a A7 d}

            \item Ich mach m\poc{d}al ne kurze Pause, guck mein D\poc{C}aumen wird schon lahm,\\
            und mein M\poc{a}agen drückt mich seit der Vesper \poc{B}arg\\
            Nach fünf W\poc{d}ochen Donnerbalken grüßt mich \poc{C} blank das Porzellan\\
            Doch beim Hä\poc{a}ndewaschen trifft mich glatt der Sch\poc{B}lag\\
            \\
            W\poc{g}er ist dieser Fr\poc{F}emde in der Sp\poc{C}iegelscheibe d\poc{d}ort?\\
            Kr\poc{B}auses Haar bed\poc{F}eckt sein K\poc{C}inn \poc{A\spt d}\\
            Schr\poc{g}ammen, Schmock und N\poc{F}arben ziehn sich b\poc{a}is zum Scheitel f\poc{d}ort\\
            Fl\poc{B}ammend rote W\poc{F}angen sagen m\poc{C}ehr als jedes W\poc{d}ort\\
            \\
            Du siehst so w\akk{d}ild aus, du hast gel\akk{F}ebt/
            Du hast dein \akk{g}altes Antlitz \akk{A\spt}abgelegt\\
            Nun siehst du w\akk{d}ild aus, zerl\akk{C}umpt und sc\akk{F}hräg /
            Darum bl\akk{B}eiben w\akk{F}ir hier n\akk{C}och ne Weile st\akk{d}ehn

            \item Lass dich \poc{d}anschaun Fahrtenbruder, alter W\poc{C}indhund, du Haudegen\\
            Lass dich \poc{a}anschaun, was stört die Leute d\poc{B}enn?\\
            Für deinen \poc{d}Anstand würde ich glatt meine H\poc{C}and ins Feuer legen\\
            Einen g\poc{a}uten Jungen seh ich vor mir st\poc{B}ehn\\
            \\
            Du h\poc{g}ast von eines G\poc{F}amses Bart ein St\poc{C}ückchen mitgen\poc{d}ommen\\
            Geierf\poc{B}edern schmücken d\poc{F}uftend deinen H\poc{C}ut \poc{A\spt d}\\
            Vom \poc{g}Edelweiß hat sp\poc{F}itzenblond dein H\poc{a}aar was abbek\poc{d}ommen\\
            Und das Bl\poc{B}au der Berge st\poc{F}eht auch deinen \poc{C}Augen richtig g\poc{d}ut\\
            Du siehst so wild aus, du hast gelebt\dots
            
            \item Jeden W\poc{d}inter vergessen w\poc{C}ir, wer wir sind\\
            Jeden S\poc{a}ommer erinnern wir uns dr\poc{B}an\\
            Wer im W\poc{d}inter noch schlief wie ein s\poc{C}eliges Kind\\
            Klimmt im S\poc{a}ommer den Kamm als ein M\poc{B}ann\\
            \\
            T\poc{g}ausch die Filzenp\poc{F}uschen gegen L\poc{C}eder überm Sp\poc{d}ann\\
            N\poc{B}imm nur mit was d\poc{F}ich erl\poc{C}eicht\poc{A\spt}ert \poc{d}\\
            T\poc{g}ausch deine Schlafm\poc{F}ütze gegen \poc{a}einen Strohhut d\poc{d}ann\\
            \poc{B}Alle Wintersbl\poc{F}ässe wird von S\poc{C}onne weggebr\poc{d}annt\\
            \\
            \wdh{Du siehst so w\poc{d}ild aus, du hast gel\poc{F}ebt/ 
            Du hast dein \poc{g}altes Antlitz \poc{A\spt} abgelegt\\
            Ein neues B\poc{d}ild aufget\poc{C}aucht am W\poc{F}eg/ 
            Und dein Ges\poc{B}icht der F\poc{F}ahrten l\poc{C}ebender Bel\poc{d}eg}
            \ath{Worte \& Weise: Leon Wrede}
        \end{enumerate}

    \fi
}